# Minhas Aulas

Sistemas de teste, escritos em java script e demais linguagens web, à título de aprendizado.

Dada uma sequencia de números, distinguir os pares, exibi-los e soma-los.

Mostrar resultado da soma

passos para fazer:

	*Criar algoritmo e testar usando console.log()
	
Ferramentas:

	*metodo ou função ; 
	*push (Vai servir para que você adicione os valores ao array)
	*foreach (serve para que você acesse cada um dos números do array)
	*array (variavel para guardar os números)

